[黃色音樂圈] 願榮光DGX出新歌啦!! 《明天》 & 背景分享

男版 (歌詞可點入去睇description)

女版

**講左先: 如想支持1. bandcamp **買歌** , itunes買歌*** (因為串流係幾乎冇錢)

創作背景:
呢首歌係幾年一邊逼地鐵返工一邊作, 關於追尋夢想 所受到既挫折, 家人不諒解等等
"冇可能架" "注定唔得" "好辛苦架, 又唔穩定"
去到幾年後既今日黎睇 每個人都係為左確信既路放棄安逸
明天撐握係自己手中, 自己要活出自己既人生

聲音畫面:
音樂方面我地當然追求最好, 編曲方面我地鐘意比較full 既bandsound,
主唱亦都係200位參加者中挑選最適合
mv團隊係好有限資源內 已經做得超過期望

感謝大家一直的支持, 全靠大家支持
DGXmusic才能繼續創作音樂

ps. 呢首節奏唔係用黎大合唱, 出街如果唱都係唱返抗爭歌

而家有6~7首新歌作好左 排緊隊等製作,
有古典抗爭, 有流行poprock

===========================================

如想支持我們, 請
1. bandcamp **買歌** , itunes稍後將會補上
(因串流收入極少, 播1次只有 0.0xhkd)

**youtube音質會壓縮**

2. subscribe 新舊CHANNEL& share
(版權問題, 一定要開新Chl 放畫面都係原創既片)

3. Patreon (優先聽新歌)

==============================================

FB/IG, 會公佈新歌&招募等消息

==============================================

下首新歌 DGX -《Catherine》 招募主音

=============================================
有咩想知都可以問 我地盡量答

Q1: 《明天》 會唔會有男女合唱版
A1: 會, 錄左純音樂 所以之後補錄人聲就可以, 另外下首新歌全首都係男女合唱

Q2: 音樂風格似jpop jrock?
A2: 我同地團員聽唔少, 生物股長 , mr children, b'z, 尾崎豐 etc

Q3: itunes, kkbox果d幾時有?
A3: 安排緊上架~

推

推
個男唱得4千幾人聽
個女唱有成萬3人聽
大家記住要聽埋男聲

好似男鐘意聽女聲

女鐘意聽男聲

連登男多 好似係 (x

DGX DGXDGX

我連今日都睇唔到有出路

唔通又魔咒 自己開冇人覆

我鍾意聽男聲，唔通我係隱性

去登記做選民啦

Push

推！好好聽

gay test fail

push

有
LM

魔咒很可怕

攬炒巴

你開番音樂台會比較好
時事台好易洗走
再加埋難小小上熱門

音樂台冇咁易洗走，會一直keep係最新

琴晚有人開2個鐘輕鬆上左熱門1000upvote

Tui

我鍾意聽男聲

(我鐘意聽女版

就咁search明天 只會show女版
要禁入channel先搵到男版聽
點解咁嘅

即刻聽

2條都公開~ 唔知佢演算法係點

駁唔到，琴日真係好多人推

推呢個！！

(等一陣再開新post)

上唔到熱門就重開post

Spotify上咗未？

男人把聲幾好

不過個髮型搞到佢好頹咁

#加油 #黃色經濟圈

即買

應該未

好似係拍左band shot之後唔敢剪頭髮等左成個月再補拍街景

棍絲

男聲唱出黎比較沉，實在小小
女聲啱副歌嗰下去高潮

上唔到熱門搞到個人痴咗線
自己答自己

(心理陰影

因為畀人截咗糊

但明明琴晚11~12其實好少人睇過

有無合唱版

快推

未~

我唔識，就咁mix埋男女2條track得唔得架

唔得 因為有d位會撞聲

推呀

咁係咪要再錄過

係

eg 用女聲現有版 重錄男聲某d段 & 和音

加油等你

男聲正好多
女聲配acoustic 會正D

正 有新歌

男女聲都好正，各有各好聽

等有資源
錄音室1hr都要600 錄一錄就3000 mixing又要5000

唔撚係掛邊到有得重課

P牌仔推唔到，留言

等人apple music 幾蚊幾蚊比你，搞唔點喎

bandcamp 可以自己set高d價 抽成都低
patreon都係

幫推

其實見你地個Patreon 好似唔太多人
證明左音樂呢條友真係好難行
加油呀 我係幫amy 比學費果個人

支持

支持啊，加油！

推！！！！！！

推中意男聲多啲好soothing
不過YouTube search出黎第一條就係女版
男版要碌落去先有
仲有band shot好型呀好想睇多啲

hk人冇習慣俾錢聽音樂

下次mv應該多d bandshot 易拍d又易剪 動感又高d
唔怪得咁多mv都係bandshot由頭到尾

培養緊唉

有冇諗住搵人合作搵到更好方法

窮飛龍
攪屎棍
佢地拍開片唱歌

Push!!

唔識 搵人合作都要收錢
認真做有好多工序要搞

(我係咪應該開post

(我係咪應該開新post

當多一個方法
佢地可能比到唔同意見/方法去拍

有呀

有㗎

大力推

男聲J死人

我係男，直過間尺，但男聲好聽啲

黃色音樂圈

share隻字型你試下, 台北黑體

好

啱啱俾錢bandcamp買咗
加油！
黃色經濟圈唔應該得餐廳
如果大家真係支持
俾廿幾蚊真係好少錢
食餐飯都唔止

感謝

推爆佢

Pish

我中意男版多過女版
但點解女版多咁多 view 數

多謝dgx巴打

口講支持無意思
大家真係要俾錢先有用
成日有人怪香港歌影視娛樂發展唔起
黃圈藝人紅唔起
又話好聽又唔俾錢支持
咁仲支咩持？
FF7 Re.隻Game成五六百蚊都咁多人搶住買
香港後生一輩消費力根本好強
廿幾蚊真係俾得起有餘
希望多啲人真金白銀支持你哋
唔係上Youtube聽完CLS就算
強調唔係想批判人
而係大家有心支持點解唔行多一步？

聽trailer男女合唱幾好聽
但分開又差咁d

PUSH

買左，電話download個zip檔未開到！

用pc裝rar下載 (?)
手機點解壓

頹d配合返個mv氣氛

堅守摯愛 停咗？

係, 1黎$俾明天先,
2黎而家錄合唱有風險

DSE開考
Promo成為打氣歌岩晒

加油

唔錯wor 你唔講我都唔記得左有呢樣野

我已經開始在自己接觸到既青少年平台推一下《明天》

你都聯絡下d社工fd 教師fd幫手啦

兩個版本都好正
睇mv睇到有少少眼濕濕

正

(嘗試

dgx破產啦
請唔到靚啲嘅女主角

而家果個都幾靚阿~
係唱果位 咁就唔再另搵model拍

你自己嘅嘢就咁少人推

上次絲打喺法國個post就推爆

打手

琴晚有人開post講呢首歌都2hr 1000+評
我唔開就係怕隔夜會死post

Btw
巴打你對音樂嘅堅持一定係啱

願榮光歸香港呢首歌喺香港好多人心裡面都會一世記得
至死不渝

好多音樂家都窮到死 嗯..

田漢聶耳
你驚唔驚

其實派唔派到電台

應該得

係阿係阿 搞音樂好好賺 不如一齊阿

低級五毛

推！

推上熱門

幾時有得買音樂盒

Dgx

推熱門

巴打 推post要好似我咁
打ge嘢出到正負評分果格 系統先會計有效回覆

好歌要大力支持

好, 多謝指教

好
大力推

原來少字沒的, 推

推多兩下上熱門

唔好tum我開心

2個月後

乜原來係咁計架咩

已上熱門，排中間位置

cls真的嗎

係
因為系統會計做冇意義回覆
同埋單人最多十連 否則又會變咗灌水

已上熱門

沉返啦
依家熱門好多垃圾post洗版
推post比以前難十倍

沉返啦

繼續推多幾下

你地係咪專業網軍

點解我仲未見到

大家個熱門唔同?

不是 我只係業餘推post

係熱門 係下方位置

真係冇 ....

一樣，差不多位置

no la, 我連你剛才講既正負評都唔知

ピシャリ

唔明~ 講解釋

Pish之後iphone日文auto suggest

推呀
大大力

..... 笑左
我岩岩去開google translate

個人喜聽jpop 返去聽快啲有spotify

成日覺得回覆的人，打的文字愈多，參與的人愈多，就愈易上熱門。

所以，五毛成日出撩事鬥非post

專業post太深，無乜人有心機睇，結果極速沉底

抒發個人感受的無深度post, 就極速熱門，多人討論

引戰是上熱門最快選擇(o

等緊上架~ 都要d時間

btw jpop你聽開咩

最近有冇咩新樂團介紹

我都係聽啲大路野 OOR Aimyon Aimer 菅野將暉 米津玄師 Official Higedandim King Gnu

都有聽

夠毒既話可以聽所以麻枝准所既歌同bgm

推呀推

繼續幫手推好歌

上熱門呀

一人推多幾下

(好似都係冇乜人知

下次考慮下 開post果時順便搞問答大賽送帆布袋

Good. Tsk

大力大力推

keep住團火, 手足, 我地仲有2020依個夏天

兩邊一齊推
明天真係好正

大家支持下

推 真心好聽

蝕左...本身勁鐘意首歌以為整係簡一個...之前聽過男版自己都好鐘意所以放棄參加...點知竟然有女版...灰左🙈
btw男版既聲好好聽，唱得出個種感覺～支持💪🏻
下次再有岩feel既歌都再參加先😛

support

已經有下首既出左招募~ 有冇睇~

DGX 下首新歌 《Catherine》 男女主音招募

(請看影片內description)

得閒又推幾下

推極都唔郁

推呀推呀

cls

得閒又推下

半夜又推

大家多啲支持

點推#???

推下啦

係咪因為太多字所以冇人理

應該係..

快快再推

pp

推，好好聽

支持本土創作

又推下

聽左幾次 歌詞同電結他好正 但覺得鈸聲好嘈
特別係3:15
點解要咁特出個鈸聲呢？

男聲好正 狂loop

mix唔好

pish

已上KKBOX:

岩岩聽左, 男聲好好J

我都覺得男聲好好聽，但佢少過女聲一半view數會唔會唔開心

男女view數都好低，要推

(最近狗官講野太catchy 冇人得閒聽歌)

你甩左p wor

係咩? 無為意, thanks

繼續推

ching 男聲版個description 錯咗
應該條link係去女聲版

3日得咁少views！！！
share下吧

填詞人中文唔太得
好生硬書面語，做唔到個語境

.

根本就念緊經 質啲字上去

所以話廣東歌填詞真係好難好難

兩個主唱都揀得好好

一樣好鍾意男聲

Apple Music 無喎

未上架 其他平台慢d

咁少點擊 好好聽

不如一齊播歌

等閒黎cctai一齊深夜開台播歌

點播歌

好聽 課金